胃痛 然後嘔水

琴晚9點幾食咗叉燒湯意粉 腿蛋 多士
12點幾臨瞓前飲咗幾啖茶
成朝一啖水都冇飲過
今朝就胃痛到pk 係咁嗝氣 然後嘔水
啲水有少少淡白色 好似暈車吐酸水咁

係咪食錯野先會咁？？

武漢肺炎入胃

睇醫生啦

去左警署未